點解古天奴出得場

借將出得咩？

歐聯唔會有「避戰條款」

智將都出得，點解借將唔出得?

答案係出古惑

幫利記拎獎金

真利

要是車路士和馬德里體育會在歐聯8強被抽中對碰，後者陣中由藍戰士借用的門將泰拔高圖爾斯將可上陣。
歐聯來到8強階段，周五將進行抽籤。車路士和馬德里體育會同樣是8支強隊之一，要是這兩隊被抽中碰頭，那後者陣中正選門將、由車路士借用的泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois），可否上陣？ 答案是：可以！雖然英超的借用條例不容許外借球員在對原屬球會的賽事上陣，但歐洲足協並沒有如此條例；而該比利時國腳的確在2012年馬德里體育會以4:1大勝車路士的歐超盃，為前者上陣。 21歲的泰拔高圖爾斯一直希望回歸車路士，更自信可和施治爭一日之長短，要是兩軍真的在8強對決，泰拔高圖爾斯將可以在這樣重要的賽事中，令藍戰士領隊摩連奴以看看其能耐；若戰至互射12碼，相信兩位門將的對決，將會非常有趣。

唔出輸得仲多

又係經典，個五年皇馬淨係畀過個自己友踢出局

morata唔係外借 係真係倒戈

英超先有
西意德甲不嬲冇

係外借呀

自膠 睇錯古狗

因為古sir 要幫成個巴塞收皮埋單